sem尾又係徒傷悲嘅時候...

點解又係拖到依家先嚟做
一堆essay 一堆考試

今個sem唔得咪下個sem囉

好撚多野做

下個下個 就好快grade

做完一份又一份

我意思係話fail咗咪下個sem retake返囉

sem尾又到每日溫書既日子

開sem唔努力，屎都冇得食

得一科等夠鐘就返工